我老豆係黑警，但我係著黑衫

講明先，下面全部個人經歷，有咩野想屌又好、support又好，任講唔嬲。

自小在藍色家庭長大，雨革嗰陣仲細，未識有自己既諗法，冇睇好多既新聞，基本上係政治冷感。嗰陣老豆老母睇cctvb已經就屌：扺死啦，呢班人搞事，要打啊⋯⋯
最鍾意講：總之就唔啱啦，阻住個社會運作！
當時既我都係港豬，諗住讀我既書，其他唔關我事，我就冇加把嘴，政治呢樣野亦都喺清場既同時暫時消失。

到今時今日，再有反送中社運，我有自己既諗法，同大家一樣有遊行，有發夢。本來都冇乜事，但係老豆同其他警狗friend不斷post啲歪曲事實，乜乜屈穎賢 幫港出聲 支持警察 嗰啲憨尻野。我愈睇愈嬲，tag翻佢睇啲求驗傳媒，有fact check 既野，諗住有啲用，希望我識既老豆係有良知，有血有肉既警察。再之後有警察打人，我老豆一定會話: 當時情況咁亂，點分邊個係路過邊個係搞事啊，呢啲好正常（俾警狗打到爆哂缸嘅圖/片）
佢又成日攞公安條例嚟講：只要喺嗰到（定為暴動嘅地方）嘅人，全部都拉得，但係冇諗過行為背後嘅動機，淨係屌:暴徒！喪屍！曱甴！

佢地係唔會諗公安條例合唔合理，濫用嘅暴力合唔合理（因為佢地覺得打喺應份，係合理嘅事）再加上學歷嘅不足（大部份都係）仲有同袍嘅支持佢地先至會覺得理所當然，無愧於心

我老豆會話:所有嘅暴力都唔啱！
但係見至其他’伙記‘ 打人嘅時候又覺得好合理，會覺得係人地犯法先，所以用暴力冇錯，呢一種跳撚哂制嘅logic。
我諗唔係我老豆，大部份警狗都係咁諗。而我地嘅社會就係俾呢啲人執法（選擇性）

我好想喺到講係因為好想俾大家知部分警狗嘅諗法，點解錯仲可以咁理直氣壯，仲可以講「你係唔會令到我驚㗎」呢啲咁無恥嘅野。因為佢地只係一班被政府，建制派，同袍洗腦嘅人。不過我深信我地可以用知識、用行動，屌化佢地。香港人加油！聽日香港見！

P.S.有黑警屋企人仲有良知，黑警唔好死全家啦，好慘有好多兄弟會死，好冇？

Agger
識唔少屋企有人做狗嘅都係兄弟

希望我係為香港sacrifice 而死，唔係俾兄弟屌死

辛苦曬樓主，有d咁嘅屋企人一定好羞恥

日日返屋企咪好難受

同屋企人絕交啦屌，有呢啲屋企人根本係恥辱

恥與為伍，blood relationship冇得揀咁唯有做好自己，聽日見！

堅持自己嘅信念！香港人加油💪🏻

忍得幾多得幾多，忍唔到咪屌囉！不過點屌都係屋企人，唔好重蹈文革嘅路。共勉之

恥與為伍

唔好意思但我地唔會放過你老豆

黑警全家生癌(有良知可豁免)

多謝大佬放過

你老豆做咩位 會唔會戰術偷聽到出黎

同樣處境

黑警死全家（有良心除外）

希望你明白我有幾撚矛盾，不過佢唔係前線，唔係高層，幫我屌化佢得喇，用口

局入面行政嗰d,佢都係keyboard fighter 姐

如果係做警察嘅爸爸有咁嘅諗法都仲講得通
但係我諗極都唔明自己老豆唔係做警察都可以話打得好係咩諗法
有咩方法可以令自己好過啲

即係 condom 仔

我係直屬家屬係黑警，屋企紅底

bro 一齊屌化佢地個腦

同情巴打
老豆冇得揀
希望你一日可以改變佢
第一步攻破假新聞

不要怕，只要信，好似梁天琦話齋，我地有一日會成為主流，至少我覺得2047前一定會

加油辛苦晒喇對住個咁既老豆

個ps好岩，我都係黑警個女，但如果我死左救到香港既咁我死又何妨

屌唔化架啦，做好自己就算 齊上齊落
成日都朋友講笑如果有日我比人拉左記得拎我去做文宣

我都想做，預埋我

屌，好撚有同感，希望大家刀下留人

巴打加油，我已經俾人趕撚左出門口大半個月

希望你可以搵個機會翻到屋企，咁先可以阻企佢地愈黎愈藍

我都想，我都好掛住我僅餘既黃絲哥哥

不過你老竇都要生

咁死左既義士，被捕既200+義士，頭先天水圍絲打等等
條數點計

3毛又夠鐘凌晨吹風?

係屋企等你老豆ot完返黎打到佢仆街啦

善用起底功能

爬山喇兄弟，我都日日咒林鄭，再唔出就淋病喇stay focus 希望咒到佢有良知為止

我計既唔係數，係良知，我同大家都有爬山？如果我老豆一個被清算可以解決問題，我第一個做野。兄弟共勉

3毛又夠鐘凌晨吹風?
我善用左起底功能啦

屌，我老婆個阿哥阿嫂又係當差，又係一鳩樣啲歪理
仲要話政治嘢留比政治人解決啦！

屌你，而家咪就係政府鳩縮喺你哋後面囉，學歷低到一個點，係比人利用咗都唔知

點都好，爬山你我都有，多謝你嘅付出see u tmr 好好休息

辛苦你喇手足

同樓主屋企情況一樣 每日返到去都好難受😣

算唔算係員佐級?

有冇得8到佢啲仆街同事 老豆搵下仔

咁樓主咪可以幫好多仔搵老豆

點會冇得揀

我老豆都屌特首，但照support 警狗打人

no

tbt yes

知有好多義士係警察家庭
所以唔會講黑警死全家

大義滅親

講左咁多，幫左手搵仔未？大義滅親好嗎？

我不是義士，我是香港人

搵老豆呀嘛？

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

樓主。。。。RIP
講笑辛苦你啦

仲唔快手叫埋大家一齊幫手搵 人多好辦事

推

姐咩啫，唔係前線就要姐啊

恥與為伍
就離家出走啦，又要屌自己老豆 又要食老豆
你似乜撚嘢 犬兒

利伸 夢入便被人打到爆缸
黑警死全家 你都走唔甩

努力中，但未有能力解決住屋問題，多謝你

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

從來無諗過自己真係會離家出走

？

黑警死全家

你老豆又除個女仔褲啦

未有能力係屋企都要be water

屌你老母
又想洗白?

手足有能力搬出黎住啦

辛苦曬 希望你快d割席
斷關係 避免死全家